逃出魔幻紀 Jumanji 討論區

有冇人睇左
台灣上左 係台灣睇左 未睇過第一集
Hea時間入左去睇 伏伏地2.5/5 分

上集都冇睇？

冇 劇透

第一集好睇好多，呢集好平凡

等左好耐

有佢玩佢隻手遊捉棋GAME,唔知會唔會又出新一集

仆街我連第一集都覺得悶悶地 唔係有the rock我睇都廢事

條女唔錯啊，有d位都幾搞笑既
可睇可唔睇囉呢套

舊版個套好睇好多.....呢套第一集已經覺得勁悶

上集睇到中段訓著左一陣

上集係netflix睇咗陣冇睇

竟然唔係為左Karen bb去睇

Karen bb成個莊思敏咁

唔似WOR

女主真係好撚正
本身想睇 龍女果套 最係都係為左佢睇左呢套

淨係睇Karen BB條腰都值

Karen嘅賣點明明係腿

成身都係賣點

第一集我覺得普通
只係覺得入game前既男主角好樣衰

上集D腹肌正到

robin Williams 嗰集好睇啲

Karen Gillan 個中文譯名係咪譯錯左

不過佢冇咩拍戲 想j都冇得j
因為冇睇過第一集 套戲一開始睇心諗 點解會4條靚仔 唔係rock同Karen 海報d人做咩唔同哂樣
好悶 feel到有少少中伏 屌左幾句 之後先知原來要入game變身

karen bb ig update得好密
好似成日LA英國兩邊飛黎飛去

係咪有the rock

Doctor Who

今集冇份拍

Avengersj唔j得落

上集都係因為有the rock我先有心機睇曬
今集無真係慳返

Madison Iseman

點會冇呀 琴晚睇完 原班人馬重有新角色

好伏咩？

睇完覺得有啲換湯不換藥既feel最尾重有伏筆似開第3集？

今次戲份好少

直情係啦

河馬首殺->蛇首殺
中間內鬥無左條命,今集一樣

翻炒 不過我入場都主要睇the rock同kevin
期望高左有啲失望

今集冇上集咁好睇
三條命嘅緊張感冇晒
笑位有啲抄上集 唔係好深刻
仲記得上集蛋糕自爆全場笑咗勁耐
下集轉玩法 希望多啲新嘢

今集黑鬼見到蛋糕好大反應,呢到都好好笑

今集啲笑位好難笑得出
得幾個位笑一兩聲

同意 新角色冇咩火花

舊版好睇啲
新版無左捉棋然後唔知會走啲咩出黎既精粹

依家係咪套套戲都會加個亞洲人面孔落去？

星戰 仲慘
亞洲人+肥婆

好悶
差過上集好多..

今集彩蛋似串連返最元祖果代 城市大亂

拍唔拍續集？

舊果套個意思感人好多
新呢套好似賣笑咁

第一集係有新鮮感 有驚險
呢集添食 全靠the rock人氣

個遊戲劇情 會唔會太悶

Karen好正

今集其實都係睇the rock做on9 野同karen bb
輕輕鬆鬆，fans 向既戲ok la
如果唔係fans , 應該都未必鐘意睇

見到都想嘔

第三集一定係遊戲角色，同班後生仔係現實世界一pair pair 咁合作，不停派膠出笑位

之後建立友誼，搵到寶石復原，唔捨得對方但都要入返game

再伏筆就係npc 導遊留係現實世界

如果兩個阿伯各自做新角色由頭帶到尾唔會睇到咁煩

呢啲商業爆谷戲無討論價值

其實四個人類角色, 戲份一向小

因為成套戲都係game入面.........所以game角色戲份先係最多.......

我諗多數都係差唔多, 電影套路

唔係呀 兩個阿伯做左the rock 同 kh個角色都幾搞笑呀
係後尾換返正宗唔好啫

十幾年前果套先好睇

上一集都悶悶地

好經典 主角都過埋身
如果客串下都正

個亞洲女人
個樣好fit個角色
真係賊眉賊眼咁

佢都好慘 有果個病 最後受唔住要自殺

次次美國電影出現亞洲女人, 都係好樣衰
定係 鬼佬 覺得呢種樣就是「靚」??

最後D怪獸去左現實世界
係咪暗示第3集唔係入GAME
係GAME入面既野黎左現實

舊嗰套好睇好多

佢戲入面正過啲相

係，冇咗三條命嘅緊張感
同埋好翻炒feel
不過都有啲笑位嘅

呢個係男主老母？ 戲入面正好多

乜撚野 四個同學其中一個wor

認唔出果4個現實主角

好好睇喱集 我同女朋友笑足成程

尋晚睇左
Ok喎,仲好睇過上一集

各花入各眼啦

無人睇既
Popcorn片
見好就收啦

上集笑到仆街
今集笑唔出

同樣覺得上集好笑好多

Annabelle已經覺得好正，又大波又靚

上集勁垃圾，完全係浪費時間，如果仲伏過上集真係唔洗入場睇

唔好抵毀我女神

冇第一集咁好睇；今集劇情尚算流暢，但作為喜劇卻笑位欠奉，令人失望。

仲要夾硬加條感情線落去，黑人 + 亞洲肥婆

舊年套盜海豪情佢都係做小偷角色
btw karen今集有幾個close shot好靚

一開波入遊戲果個closeup

以為外公最後留係game 入面陪老死

垃圾⋯

套續集係為拍而拍咁 篇幅好短 故事構思 好無心思
總之垃圾

今集好悶 節奏慢 極少笑位
明明上集the rock同kevin hart啲火花勁好睇勁好笑
今集完全冇 可能有但係我睇完都冇印象

本身 上集已經完結左, 最後打爛部機, 無留任何伏筆

點知票房太好, 收左9億, 所以即刻開續集

唔係呀，個位成個c9咁，你係咪冇帶眼鏡

真係為拍而拍，但篇幅覺得唔算短，而且唔算垃圾

gillan點解會譯左做招莉仁
唔係黑鮑gillian喎

robin williams拍完變左巨星

要睇rock 加kevin hart 不如睇hobbs and shaw
肌智同學會

啲人笑到仆街喎
我覺得幾好睇

好L垃圾 我係台灣睇
敗北在於 角色間一直嘈交 認叻 搞到無左幾條命

最後一D緊張感都無 完全失敗之作

巴打識貨
雖然唔係因為佢而睇

The Ponds